今日大廈管理話清潔公司有人中咗武肺

但係根據經驗
我老細都唔會叫我哋WFH
中咗招再話俾大家知